大家分享你哋養過嘅爬蟲

我隻守宮BB🦎🦎🦎🥰🥰

慘過住劏房